讀金融定人管好啲

想問下大家finance定HR會揀邊個做major
有冇話邊個prospect 好啲
雖然都係乞食 想睇下邊個乞得冇咁慘

Finance啦
HR更好

求其讀完加入警隊好過啦 夥計

唔做狗啦

雖然有諗過但係想hea多幾年